和理非始終就係本土特色！

兄弟爬山，各自努力，一向都係大家嘅共識

甚至前排大家都話核彈都唔割！

但慢慢好多花生油、中產人士、師奶連出街都驚，令到呢個運動慢慢失去民意。今日返到屋企，一向唔多支持勇武兄弟嘅爸媽，反而就大讚今日完全係香港人特色——和理非

但其實我諗大家其實都有啲攰，係時候慢慢思想下有啲乜嘢可以大家分工繼續做。點解我咁講？好多前線嘅手足，相信都係放緊暑假嘅學生，但係九月就嚟緊，我哋冇理由要學生斷送自己嘅前途，而個垃圾政府就乜都冇改變過。

Heung gong yan ga yau!!!